[月經/公投] 火影 vs 海賊王

兩邊都有睇 都係神作
但兩揀一我會揀火影

正評 : 火影
鳴人自來也師徒之情 / 四代鳴人既父子傳承 /
佐助鼬既兄弟之情 / 鳴人對成為火影夢想既堅持
重有最後最深刻既 鳴人佐助打完訓係和解之印上面
後期打鬥場面亦唔差 如果愛情線更多就更完美
最重要係已經完左冇爛尾

負評 : One Piece
欠缺深度 深刻位都有 例如艾斯既死, 羅賓入隊
但欠缺左師徒/父子既描寫
雖然熱血程度以及打鬥唔比火影差
最重要既係唔知幾時完

正皮 上一頁

已完唔代表唔係爛尾

海賊王打鬥差火影幾十條街wor ching

你自己啲comment都答左你啦 欠缺深度/師徒情

但完左故事都係一個正評point咁你不如都話Hunter 未完所以係缺點

火影爛尾

你個名

疾風傳前既打鬥真係神到仆街

我覺得火影係全方位完勝海賊王，想知投負評既人既心態（認真，非串） 其實佢地覺得海賊王咩方面係好過火影

火影既所有野都已經交代哂 仲有套劇場版補完 唯一可以講真係岸本唔識寫愛情 寫到咁撚樣

海柒王垃撚圾

第700話唔出好過，純粹為左官配同留種，699留白仲好

火影前半神作,後勁不繼
OP成套都好平庸

忍界大戰篇前都算叫神作 忍界大戰真係不值一提 浪費哂鋪排左咁多年帶土呢個角色 但係最後個場動畫鳴vs佐真係世界級打鬥 再加埋個和解之印
唔明點樣爛尾法

海賊王想表達既野 一睇就會明 表達手法好直接
火影想表達既野係可以令你引發到唔同既反思 比較深層
大家賣點都唔同

利申 正皮

海賊王一睇就明？如果你有認真睇就知有幾多伏筆

我講緊佢表達既情感 同伏筆有關？

d人睇唔明咪冇深度囉

Op 日日就係推班新角色出黎 都唔知做乜9

雛田more

其實都係...唔係太想睇依家路飛吹脹自己
好似二檔咁既速度型就好好睇

漫畫嚟講
岸本畫打鬥d分鏡屌打尾田

成班垃圾幫火影打飛機

萬年老二

一舊屎同二舊屎比

利申: 2套都有睇，火影前半ok，海賊Water 7 /頂上ok, 之後係屎

前期好熱算
後尾火影元咀遁真係頂唔住

海賊王整係暗諷世界政治已經夠深度啦

淨係講劇情都算係既
但感動位好似都係火影較多

感動位火影做得幾好

兩套都垃圾
講完

死完返生喊死人咩

你成套咁比好難講
不如比兩套既全盛時期
火影：大戰前
Op:兩年前

你用火影嘅優點去比較海賊王嘅缺點？

係就打曬兩邊嘅優缺點
你咁樣比梗係火影贏啦

利申:兩邊都未睇曬

聽D人成日話火影後期好衰好悶..又復活又傻的嗎逆晒天..
事實..後期比前期係差左一節...但唔知係我淨睇動畫定乜原因..
火影好多時都有感動位比到我..(到後期都有時有)

但海賊王我印象最深最感動真係得梅利,烏索同路飛大戰果度..
其他真係因為睇開先睇..唔知係佢動畫做得衰定點喇

火影有
四代親情
鼬同佐兄弟情
自來也到四代到鳴門師徒嘅傳承
講感動完勝op

One Piece優點都可以話係熱血正面既
但好難講係好過火影

始終One piece未完 可能劇情/伏筆有機會贏番既
但依家我都係揀火影

火影爛尾都上到神枱，笑撚死

岸本最衰係衰係佢個世界觀同設定
好多野都係寫到一半先提或者推翻
例如屬性相剋係練風遁螺旋丸先提
當初講到白眼幾勁幾勁 點知後面只係識寫寫輪眼
又講到3代係最勁火影 點知又係比124啲表現蓋過曬
撇除呢方面 岸本寫情 寫打鬥係屈曬機
仲有啲分鏡係完全令人感受到個畫面

動漫界力威

尾田將op個世界觀寫得太大 太多線太多小人物想寫
但係就係好多野比佢想講 就陰啲陰啲咁咩都寫下埋伏筆
到佢一爆出黎果下又真係比到人驚喜
衰就係無乜新意 每章條rule都好公式化 所以好拖好悶
畫大戰啲畫面太大又亂到仆街 有震撼都無用 唔係個個睇得清咩事

海賊王既伏筆我覺得係事前是旦畫個人出黎，之後要鋪新角色就睇番之前畫既野拎出黎用 同巨人畫個陣已經有意識鋪伏筆相差好遠

火影俾人腰斬都可以上神枱 我唔否認第一部係神作，始終我係由第一部開始睇

由疾風傳開始爛，去到忍界大戰已經走火入魔啦，垃圾到不得了

鋪排垃圾到，大蛇丸洗白？鳴門無啦啦又會鍾意大波田？佐助洗白又突然，完全睇唔出佢對鳴門嘅友情

火影講到五影已經完啦 1套作品爛成最尾1/3劇情

OnePiece 啲野對等唔切既人可以話慢 話有一堆伏筆有排都未解 其實佢好強調一樣野就係 探索
而且會講政治既動畫已經少見

火影講到五影會談之前 真係可以話打鬥 感人場面完勝one piece, 但一套作唔唔可以貫徹始終, 咁長時間去發展個爛劇情 , 死過又翻生, 連唔知邊位又翻生 真係多謝晒

後期完全發揮主角威能 開左九尾mode就level up到痴左線 仲勁過人地用得耐既八尾好多
然後無啦啦出現個祖先 話你係被選中既細路, 然後打完個boss, 就無啦啦話敵人都係假既, 名都未撚聽過既祖先老母先係敵人, 然後一齊打佢老母, 老母又得個吹字, 有時空忍術都廢到仆街, 招都出得唔夠勁就被人拳頭交打到輸 後期唔講忍術, 開始講科技, 劇場版點解可以話一支大炮就射爆個月球？咁九尾都幾廢

好彩one piece仲未有咁強勁既主角威能出現, 而且啲劇情一早設定好晒
點都投one piece

正常連載追開既人都唔會話呢套野好睇 ，根本笑話黎，中後段俾人屌到咁，完左上神枱

海賊王劇情叫合理但係不思進取，山治篇＝羅賓篇，明哥篇＝沙佬篇，個作者將自己既野循環再用

呢幕睇到 真係狗也不屌

我覺得佐助洗白個尾一早諗左架啦
但中間係邊寫邊諗
夾埋一齊睇就不倫不類

畫功分鏡火影>>>op
劇情op稍勝
感動位來講火影好啲
自來也之死，鳴門父母，小李打我愛羅呢啲位夠屌打op
個人認為op唯一比得上係Mr.2係監獄留低放路飛佢地走
所以正評左

大蛇丸依part又真係唔知做乜9
愛情線又唔夠
佐助我覺得唔算突然 鼬轉生後正常左好多

呢度呼應返烏索普離船個part路飛既心情有咩問題

照抄羅賓句野喎ching

大蛇丸洗白的確係on9左啲
但鳴門鍾意大波田有幾出奇
除左大波，佢係培恩篇為鳴門而死都加左唔知幾多分啦
全套戲由頭到尾冇排擠過鳴門既十隻手指數得曬，大波田係其中一個
話佐助同鳴仔之間冇友情你不如重睇啦

我覺得火影漫畫岸本畫人物眼神係最正，
對眼好似有靈魂一樣，
淨係對眼已經表達到嗰角色感情

邊套完左咪揀邊套囉

海賊王入面表達有好多種族仇恨歧視
同埋歷史嘅空白 都未講晒出嚟

嗚門同大波田係the last咪講咗
嗚門同佐助仲係下忍個陣 已經好fd

2登定律
完左=神作

心水清既巴打應該記當時火影最後個百幾話既高登火影post全部比人屌到仆街，負評次次多正評幾倍
一完左成班轉哂口風話神作又感人又唔拖
真係

大蛇丸真係 無端端複活但最後咩都冇做
完全多此一舉

鳩硬個時帶起左個風氣
係火影post就負皮左先

原來火影係俾JUMP腰斬

終於有返d人話
同上面巴打講既一樣
火影後期設定亂鳩咁黎
d人死過返生 全部戰線都亂鳩咁黎
佐助同大蛇丸無啦啦洗白
係最尾收尾叫收得唔差比人感覺完整d

係高登連登成日見到成班人盲反onepiece
跟著又話人死忠
完都未完又話佢爛尾食老本呢樣個樣

不過等op完左佢地又變返fans話神作

次次睇海賊王既打鬥都悶到仆街
次次都係無限食招，無限起身再打
鏡頭影去其他船員到，尻叫幾句路飛又滿血起身打
Cp9隻路奇就係咁比佢屈死左

有咩問題? 羅賓俾人追殺20年，一直靠背叛人黎求存，但搵到真正同伴決定犧牲自己保住同伴條命

山治背負家族命運，離開家族後遇到恩人，佢面對恩人既性命冇辦法唔離開團友獨自解決件事

2者出發點都唔同，但圍繞住佢地背後根本就唔想離團想一直冒險落去，路飛經歷左烏索普離團，俾人滅團，阿哥既死，今次死都唔放棄山治

如果2件事出發點差咁遠你都仲係理解到咁表面，我都冇辦法

同老豆講完呢個我條女就同第2個一齊

火影一直都有轉生術設定 唔覺得係亂黎
只係大蛇丸複活真係敗筆
惟一唔需要轉生術複活既

有唔同但係兩個都係口是心非喇 個作者照抄自己條橋仲要個畫面抄到咁足 只會令人覺得佢缺乏誠意

講笑咁講渣 電影咪提過因為細個想同佐助鬥所以追小櫻

咁火影無限外掛又嘴炮到咁唔見你屌

咁咪佢鳩up囉，咁多人唔溝溝正臭雞，，就連老豆都話臭雞似佢老母，咁你都覺得鋪排冇問題

咪講唔過轉移話題 我夠好憎嘴遁帶土囉，唔代表尾田照抄自己好好

大家有冇諗過覺得One piece 冇咁好睇既原因，只係因為我地大個左

反而嗚門一直陪伴我地長大，人物又有成長，所以先直覺認為火影世界第一？

而加有時睇到路飛onon99咁真係好炆
而且op冷落得大多人物，又寫得大多垃圾人物，拖得太勁，我冇睇漫畫，但睇反應山治篇都好似救唔返咁

話火影爛尾腰斬果班人究竟有冇睇過

時移世易 op居然輸
利申 負皮 但火影都好好睇

火影打交好睇d
OP sell劇情
有乜好比

人物描寫方面岸本屌打尾田 人地火影個個有血有肉 一路個成長過程都描寫得唔錯 由其係自來也 卡卡西 個個都好深刻 反觀op d人物性格/成長經歷 睇左十幾年都仲係一鳩樣 性格黎黎去去都係哥幾種套路

火影完咗之後好睇好多啦

咁都唔叫腰斬 鳴助打完之後點解唔交代多啲之後嘅事 佐櫻，同其他結咗婚個啲 仲有木葉嘅發展

用一套野表達2種層次變成抄自己野

last打返場就叫呼應返嘛，我真係唔信有邊個當年睇完第一次打係估唔到佢地會最後打多場

啲劇情對白不斷重覆喎......

完左既漫畫就係完勝所有未完既漫畫

火影個世界觀咁細，個個都咁深刻係應該

其實只係：
Op: 叻寫大我
火影：叻小我（唔計愛情）

近黎睇返喬巴篇同羅賓空島戰，細個嗰時覺得冇咩野，而加睇番帶出既意味係好正

海賊不斷講述緊個世界點流動，世代點交替，人物唔多就奇啦

火影講到祖先都出埋都係講緊幾條火影同3忍係度圍圍喂屈機

老老豆豆，火影最垃圾嘅地方就係忍界大戰打後

死咗又可以復活，祖先又出埋嚟

boss後有boss , 計中計中計中計

op係要一次過追
你就會唔停手 同覺得神
但一話一話睇認真悶
火影中段好爛喎 完左就神枱咩

如果完左先等於神作，咁死神係咩？獵人又係咩？

富奸：在座各位

所以唔關完唔完結事 死神完左一樣比人屌同恥笑 Hunter拖稿一樣大把人吹奏

我敢講依個post幾年前火影未完前開op一定完胜 依家真係上曬神檯

其實火影仲有好多哲學性既野幾值得思考
佩恩篇思考如何實現和平世界
而最後佐助既思想雖然好中二，但的確都係其中一種值得考慮既方向，皆因人類自私，只有出現一個大威脅，先會同仇敵愾合作

00後究竟知唔撚知咩叫爛尾

拖係因為要足700集跟漫畫一齊完咋 你究竟係咪同我睇緊同一套火影

人地講緊漫畫你做乜春

漫畫咁都叫拖 海賊王個d叫乜

海賊王而家劇情比狗睇大媽篇
拖撚到仆街 睇都覺得曬時間
又要學人分幾條線 但主線又唔撚係好睇 一堆雜魚聯合主角 卓洛個邊講都唔講下唔通到時又要我等多一年先同到路飛會合先再出發？比人撚狗咁撚都唔知
所以係完左既火影勝

漫畫家會係個一期十幾頁盡力畫多啲內容
一個分鏡一句說話都有佢既用處
但係火影啲幻術真係睇到屌曬鬼
因為你中左幻術直到破解個一刻既內容都係白費
記得打團藏同打鼬呢兩戰
幻術既幻術既幻術x2036
讀者一齊中埋幻術

連載個睇火影邊係叫火影嫁
叫火滾撚樣嫁嘛

打緊曉果陣開始已經一集一集追鳩住黎睇啦，00後條鐵咩。你知唔知當時無火影忍者依樣野架，

火滾撚樣架咋

仲敢話知唔撚知